小米咩事，越升越有

神的加持